冇人會陪人你一世 只有負面情緒會陪你一世

咁諗會唔會好過啲

發生咩事？

日日都等死

點解咁講？無野好做？

係

溝下女囉

冇興趣